[Telegram新功能] Schedule Message好有用

如果出行前預計會有危險, 可以set定個message嘅send time, 平安回來後clear咗個Schedule Message.

方法係打完字後長按隔離個 send icon就有得揀 Schedule Message, set咗之後打字個位會多左個時鐘icon可以入返去睇或者取消

例如今日去釣魚, 預計夜晚八點會返到屋企, 咁我就set定個 message九點send, 內容可以話如左邊度, 咩名等

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

可以set好時間例如12個鐘後send比d親朋戚友或者支援機構，如果無出事既就可以自己取消返

萬一出事都有人幫你求救

推

推比多d人睇

發夢人士必做！！

爬山都啱用

正喎
長知識了

Push

認真有用 d 黑警拉人時開始用d 賤招唔俾人聽到d 名同身份證

到夠鐘使唔使上到網先send到？

應該係server send

推比多d人知

超有用

冇喎 但我已經係updated

5.11?

岩岩入GOOGLE更新完試左
好實用

推！

點解無人推！

大家發夢發到累既時候
不彷休息下，放鬆下

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

點樣send自己個名比人加好友？

Setting -> edit profile-> username

唔該

PUSH

推比現場睇

周未又到，推